達成五大訴求之前 唔好再出膠post！！

求下大家幫幫下手
照顧下一班新會員/cd-rom
維持連登既作用